菲律賓真係一個好尾機既國家

1. 女人 9成都係靚女 大波 又識做家務

2. 男人極高話事權 大男人主義 女人勁聽話

3. 經濟好

4. 總統屈機 夠惡 習總都怕左佢

5. 多出名明星 （唔識串）

6. 警察效率好 治安好

7. 想知再講

利申：爺爺有一半係菲律賓血統

每次八卦睇親d賓妹同佢老公FaceTime 個老公永遠都係訓係張床到

暫時亞洲一哥係韓國 二哥係菲律賓

爺爺有一半係菲律賓血統

即係同嗰班垃圾特警一樣嘅雜種啦

你都on9 拎件意外放大

全部炸爆哂佢，

都唔知點解啲人陣味

好香

係呀 出名屈 屈撚到我都唔敢去

係出名貪

1. 女人九成靚女大波

嚟香港做菲傭係唔係淨低嗰一成

係呀

去過菲律賓真係反唔落

系 無人敢放針一定

on9仔唔使理

？？？

靚ge都唔會黎香港寄人籬下做廉價勞工啦

樓主
1.
無錯，菲律賓的確係4大國際性選美入面 拎冠軍第2多ge國家

講到香港警察好正咁

姐係同Bruno Mars
英超下遊最多clean sheets 嘅
Neil etheridge
世界九個級別拳王 manny pacquiao
天籟歌后 lea salonga
巴黎正選門將 areola
有一樣血統

我敢講嚟香港嗰堆就算係所謂細都仲大過七成港女，而且人哋咩size都好都係挺身警鐘波

2.
連登仔唔係好想治返港女架咩
再者人地出到個世界級拳王
亦有好多實力拳手
我地得曹星如